“請左手足但唔出糧”Detailing Hong Kong借4年刑期做PR,人血饅頭確定

人血饅頭確定，只係用手足過橋做pr， 但實際一蚊都唔會出

手足出返黎一定大把公司請，你間過去一年冇表態支持香港人人，冇罷過工既公司算老幾呀？

我過住冇參加過任何一單鬥黃既post,不過依單野我見到真係頂撚唔住

p.s.原本comment我岩岩睇返好似已經比人del左，山麻煩大家fact check一下

推

推 但睇唔明

話“請左”手足，但其實依四年係唔會出糧,依家del埋人地comment

Del comment真係好肉酸

話請左手足但唔會出糧比佢住
有少少攞光環感覺啦。。。
好心做左柒事

嗰陣話佢地做公關野時事台好多連登仔屌我架嘛

其實 依間公司 出左依個POST
會係多定少生意左 ？
原本唔講野 食兩條水
依家表態係黃 就會無左藍條水 多左黃幫襯？

依家del埋人地comment,其實佢pst留言好多同樣問佢會唔會出糧比手足，因為佢大義凜然寫到明請左手足，大家都係concern依個問題

人地正常問佢野，佢串串共，之後再del人comment

話說手足本身間公司好似話之後繼續請佢？

用字柒
我信佢係同路人但係柒左姐

好多中產都係黃，你話尼

依排黃色經濟圈咁勁，你見佢之前一句香港加油，支持罷工都冇就知咩事

幫手推，可以ig堆岳巴

其實呢d公司仔係唔存在無左藍條水
生意照做商家佬得9閒理你
藍絲客亦唔會理你咩顏色最緊要平靚正
多左黃就一定 多到幾多就唔知啦睇佢做化

係大大聲同人講“請左”，不過請左唔會出糧
難聽d講手足出返黎幾多公司請，洗唔洗咁樣宣傳自己